有乜理由咁架 新業主想我死！！！

最近搬屋，睇到一個租樓網嘅故事，你有冇遇過以下情況:

你將一廳兩房單位打通變一廳一房，卻指摘別人不當你一廳兩房。拆的是主力牆你知道嗎?

同業主租了間屋，簽了租約，一直相安無事。現在業主轉手了，把業權交給新業主，說好了租約期內一切不變。但現在新業主卻要加入其他規矩，例如每晚八點就停電，四日才供水一小時。而且不停咁加條件。

業主隨時入你間屋唔問你。你反對，佢就報警話你收左上手業主錢係度攪事。

仲有冇其他故事?

佢話：「唔鍾意住你咪走lor」
但明明你住得比佢耐，仲更鍾意呢度⋯

新業主係咁開單用你既按金，但無一樣野係用落間屋到....

新業主同舊業主簽左協議，舊業主有權睇主間屋冇僭建變形走樣，但新業主話協議係歷史文件，沒有實在意義。

咁樣咪好叻叻？

下
即係點

屌 真係冇人gag到

你仔細睇下 舊業主=英 新業主=中

你咁樣講到出口有咩意思

Gag到又點?
聽日見啦

新業主: 間房自古以來都是”禾”既物”熱”

同弱智講嘢 係要講白啲

樓主好叻

71 見

up wt 7

間屋又唔係你嘅
咁都仲俾錢租你怪得邊個

主權在民
香港人先係香港業主

咁冇禮貌

逆權侵佔未撚聽過？ 大陸仔

首先，你用業主比喻中共已經錯撚晒，已經冇討論餘地，呢啲垃圾文post上自己facebook自high啦

業主話你同人投訴係顛覆佢嘅業權添？

好垃圾既例子

理論背景係好，不過用錯咗例子，舊業主(真係講樓宇買賣) 收齊錢之後係同地址再無瓜葛

尷尬囉

樓主才高八斗 智勇雙全

post上facebook 我都驚樓主被藍屍笑

廢中都唔會覺得妙既文